狗隻記者會 羈留搜查級別

屌你老母專登揾隻狗乸來講使唔使除內衣諗住合理化自己嘅惡行同埋洗白
你同你老母生生世世都比狗屌啊

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過呂麗乳遙

屌

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

慢左廿幾秒
唔係撞死你

點拆，係咪應該要狗方公開CCTV片段？

我幾個post都比架飛機撞撚死左..

如果佢到時話保護被搜市民私隱拒絕咁點拆

做乜要拆
係佢程序有問題

由得佢up ja ma, 聽佢解釋都覺得晒時間